好羨慕有個平胸女朋友嘅巴打

咁凍嘅天氣可以攬到實
心貼心咁感受對方嘅心跳

Get a life

珍

唔符合你條件

大隻仔平安嗎

平胸得罪你？

你條女好大波

好多女都唔著bra 添

咁攬巴打一樣啫

我女朋友就係平胸，有咩好羨慕？

Gay 佬唔洗啱我

是但一邊扯咗點算

點平法先

互射暖液

平都有分點平？咪一塊平面囉

有人話啲精唔暖

識人話b c 都叫平

個啲正仆街黎，我aa算咩

唔記得不推文

我未試過aa 喎又
Ex 32a 但好好揸

有咩可以揸？

波囉

Sure

好羨慕人地有女朋友

玩lin頭就玩lin頭啦波

武磊

係大波妹眼中，b c的確屬於平

真係有囉屌你

又唔認人做女朋友？

示意圖？

大波有咩用

同ex 冇影過相
微微突起咁囉

你係大波妹？

唔好望後面就得

熱辣辣㗎

平胸定有波好？

冰個-.-

有波波壓過黎唔係爽啲咩

有幾熱

我鍾意平多啲
可能小學格隔左右都係啲大波妹
都睇到慣晒

平嘅多數樣靚

5gu

有嚿肉咁囉 驚搞到條女抖唔到氣

樓主我屌你老母

乜鳩

小學就有大波妹？仲要隔離左右都係？

唔怪之得我男朋友近排好唔開心。。。仲以為我做錯啲咩

早熟
常識科嚟

場波輸咗姐

幾時約我打邊爐

差好遠架啦

冬天d女就咁著一件外套入面咩都冇
示意圖

is.

平到俾胸骨頂住

無胸算咩女人

又食肉

Hoodie for sure

Good evening sir

點都有啲啲

好啦 我叫神獸黎啦

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

我300磅大肥仔

屌你老母

痴撚線

拉

垃圾po

穩我？

日日睇av咁多大波妹都未慣

我條女係

做車頭燈

DLLM

我都唔想細架

認真㗎 幾嚿水姐

食定唔食

幾平

我冇睇大波妹嘅av 好耐
呢排j 緊 永瀨ゆい

姐係點

你呢隻老雞outdated la

when

幾多人

識親嘅大波妹都冇樣

利申：女朋友成日自稱飛機場

叫紙狗花狗囉
再唔係叫條4mk出嚟

男友唔鐘意大波妹

你諗下，啲靚女由中學開始俾人排住隊扑到上大學，喺大學再俾人輪流扑到出嚟做嘢，個n手閪都唔知有幾多個男人嘅dna，你都只不過係佢扑嘢生涯中嘅一個過客，分手之後幾個月你問返佢都唔記得你碌鳩咩樣

相反，你同個豬閪扑嘢，你好大機會就係佢一生中第一個進入佢身體嘅男人，就算你中出即飛，五十年後佢都一定仲記得你碌鳩咩樣，記得當日你征服佢嘅每一個動作，因為對佢嚟講你仲係上一個同佢做愛嘅男人，亦都係唯一一個

最重要係，同人講你同豬閪上床一定威過講你同個靚女上床。同靚女上床，唔係靠樣就靠錢，再唔係就靠口才。但係依個世界唔係得你有樣有錢有囗才㗎嘛，你出到嚟同人講你同阿邊個邊個靚女上過床，人地隨時答你，超！係人都上過啦，有幾巴閉呀！但係如果你同人講你屌過邊個豬閪，就唔同喇。

正如我頭先所講，同靚女上床，樣錢口才是但有咁上下就得，但係同豬閪做愛呢？就要有無比嘅勇氣同膽識，有一種我不入地獄誰入地獄嘅氣慨。依啲男人可以話萬中無一，因為啲人冇靚女／普通女個閪屌，就寧願閂埋房門對住個mon打飛機。能夠成為萬中無一嘅男人，你話有幾威？